（廢老末日）回收業界擬下周一停收廢紙

【Now新聞台】環保廢料再造業總會會長劉耀成指，內地的造紙廠尚未獲得第四季度的進口批文，令本港廢紙由八月底開始一直未能運往內地。他們計劃下星期一起全面停收廢紙，政府稱會密切與業界聯絡，希望可以解決事件。

廢老無野做就會用其他方式阻住你

香港環保廢料再造業總會會長劉耀成昨稱，…………擬下周一起發起全港罷收廢紙，預計停收3至15日，按每日業界回收2,800噸廢紙計算，罷收行動或導致最多4萬噸廢紙無出路，…………，環境局局長黃錦星昨拒回應事件。

成班撚樣冚家剷又話乜撚嘢環保收膠袋費屌你老母而家幾噸廢紙掉撚左佢

香港人特別好恰。

成日覺得一蚊幾豪無所謂。